(集思廣益) 其實好想為地球出一分力

屌，見到個地球之肺咁，
真係心都up埋！
尼個肺燒成咁，
而林奠個肺就不斷運作，放廢氣！

小你喇叭，一棵樹要咁多年先種到咁，
一把火就KO！
其實有咩可以做到？

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

食少d牛肉同埋用少d電